TL係咪沒人氣到咁 要靠抽老鼠安上位

唔係好有實力既咩
駛乜靠呢啲上位